# Chatbots IO

Chatbots IO est une application de chat utilisant plusieurs bots pour fournir différentes réponses et actions en fonction des commandes utilisateur.

## Fonctionnalités

- Sélection de différents bots avec des personnalités et des réponses uniques.
- Envoi de messages par l'utilisateur et réponses des bots.
- Sauvegarde de l'historique des conversations dans le `localStorage`.
- Affichage de la date et de l'heure des messages.
- Envoi de messages en appuyant sur la touche "Entrée".

## Installation

1. Clonez le dépôt :
    sh
    git clone https://gitlab.com/ChuckBiros/chatbot-io.git
    cd chatbot-io
    

2. Installez les dépendances :
    sh
    npm install
    

3. Démarrez l'application :
    sh
    npm start
    

## Utilisation

1. Ouvrez votre navigateur et allez à `http://127.0.0.1:9090/`.
2. Sélectionnez un bot dans la liste à gauche.
3. Tapez un message dans le commande de saisie en bas et appuyez sur "Entrée" ou cliquez sur le bouton "Envoyer".
4. Les messages seront affichés dans la zone de chat à droite avec la date et l'heure d'envoi.

## Structure du projet

- `index.scss` : Fichier de style principal.
- `bot/bot.js` : Définition de la classe Bot.
- `services/api.js` : Service pour interagir avec l'API.
- `index.js` : Fichier principal contenant la logique de l'application et l'initialisation des bots.